最近戀上了虎牙的女生

虎牙呢 ? ig 呢?

最近戀上了虎牙的靚女

開胃嗎？

通常硬照先靚，睇片就會走晒樣

片都唔差，重點係排虎牙立體晒

點解會有兩個負評

四隻牙係前面平排都叫虎牙 不了

你有冇睇過佢演戲先?

有個gay佬全部比負皮

禾都好鍾意佢

唔著杉好睇d